# Pipeline

1. Нужно уставить MySQL и понять, какой движок используется для работы с MySQL
2. Научиться "грепать" и "грепнуть": voice_cli -> voice_cli, voice -> voice_lib, Voice -> Voice
3. Понять как в vim-е с помощью плагинов получить, такую штуку как "дерево файлов"
4. Почить про "буферы" в vim-е
5. Реализовать основу библиотечного интерфеса, возможно более явно определить его перед этим
6. Реализовать "обёртку" в консольной реализации приложения
